['O', 'B-loc', 'B-org', 'B-per', 'I-per', 'B-deriv-per', 'I-org', 'I-loc', 'B-misc', 'I-misc']
(74259, 3) (11421, 3) (11993, 3)
     sentence_id      words labels
726            0      Kazna      O
727            0  medijskom      O
728            0     mogulu      O
729            0   obnovila      O
730            0     debatu      O
