['O', 'B-loc', 'B-org', 'B-per', 'I-per', 'B-deriv-per', 'I-org', 'I-loc', 'B-misc', 'I-misc', 'I-deriv-per']
(398681, 3) (51190, 3) (49764, 3)
     sentence_id      words labels
717            0      Kazna      O
718            0  medijskom      O
719            0     mogulu      O
720            0   obnovila      O
721            0   raspravu      O
